警方上午拘捕5人 涉嫌在去年參與暴動等 明日在東區裁判法院提堂

警方上午在葵涌、上水、觀塘、深水埗及沙田區，重新拘捕4男1女，涉嫌在去年反修例示威中參與違法活動，分別被控參與暴動、無牌管有無線電通訊器具、藏有攻擊性武器及非法集結等。5人都是當時在警方驅散時被捕，年齡介乎19至25歲。其中3名男子涉及去年9月29日港島區的示威，其餘2名男女就涉及去年8月31日的灣仔堵路。警方指5人當時被捕後拒保候查，獲暫時釋放，經進一步調查及徵詢法律意見後，再次拘捕他們，案件明日在東區裁判法院提堂。

推

警務處處長鄧炳強表示，去年6月反修例事件至今，共有超過8千人被捕，當中逾4成為學生，未成年人士被捕比例亦不斷上升，形容本港正面臨法治災難。他批評有人將暴力英雄化和浪漫化，鼓吹年輕人犯法而謀取政治紅利，但當年輕人被捕和坐監時，他們除了呼籲他人捐錢打官司外，只會任由年輕人幫他們「埋單找數」，形容奉獻「政治祭品」時，永遠只是別人的子女，而不會是鼓吹者自己及子女。

踢咗保嘅手足真係要諗吓走人

最大政治紅利咪鄧炳強，升職加人工

推推推推

走去邊

台灣、加拿大

關你尻事，死開5毛

Tui

TuiTuiTuiTuiTuiTuiTui

入境處一早已經flag晒所有踢保人士
都唔知走唔走到

Pishhhhh

都要試試

走成世？做難民？

踢保手足做定心理準備

痴撚線無啦啦比人捉完聽日就提堂
成日一心諗住拉鳩曬班候生
就係度佛口婆心扮曬野勸佢地
好心班狗同個政府收一收皮啦

未知對面有幾多料住, 唔好咩都叫人出走香港先

lm

不停再 charge踢咗保嘅

唔通仲留係香港同你班free rider光復香港咩

希望法庭聲援見到大家

係㗎， 但到知嗰陣都俾人收咗護照啦

台灣下星期公布救援方案

咩logic
自己心裡有數，知對面有幾多料即係已經落左charge，到時已經走唔到

有d好奇
無牌管有無線電通訊器具

呢個定罪要求唔高
點解之前會唔告

前線手足喺出面打生打死
有班垃圾連罷食藍店都唔肯

知台灣下星期出政策即時大搜捕拉曬唔比你地走

push

麻煩係麻煩，但告得入唔易，睇埋黃大仙果單就知黑警口供鳩黎

過左半年先黎控裁判官實問點解，證人記憶有幾可信？

靠嚇居多

告唔入其他都搵呢D罪黎釘你

啱

法庭要人

Shit

郁下叫人走 鳩up真係冇成本

佢識咩,呢d叫情操,如果我後生幾年無屋企負擔我都會企出嚟保護香港

你仲深信佢地單單有充分證據先落charge? 你心中有數佢有冇數?
而家可以隨時捉你去屈罪名, 只要你有出過活動
即係咪有出過去有動作都要走佬?
告咩,個法官冇上帝視角一定確定到你做過咩, 夾埋DOJ砌生豬肉大撚把

Why not

秋後算賬
其他手足都小心

如果😂

好似小車手咁

亂捉

屌佢老母

即係你贊成啲手足俾狗咬晒？

雖然係出自撚樣把口 但佢又講得冇錯...
自己父母都叫自己個仔女唔好衝
最好等人個仔女幫佢做 出左事最多捐下錢就算
係香港做前線真係慘過食屎

黑警係929現場捉到你, 點會告條咁輕就算
告重罪嗰陣, 無線電只係配菜
想側面證明你參加活動係有預謀同反映參與程度唔輕
擺明想煮死你

不嬲講得清楚
順我者昌
逆我者亡
你自己諗清楚政府講既野

有國安法o係度
以後呢度翻炒拉人會越黎越多

你老襟韓國瑜諗住走去邊？

事實係
個d 19 tg channel同連登垃圾post
成日鼓勵人衝上前
真係害撚死唔知頭尾班細路

被咬嘅人極多踢左, 正式落charge得接近1/4, 嚴重case可能得1/16

好多人close左file, 黑警冇公佈出黎

個個被咬左之後都諗走佬嘅話,
真正有需要(極有可能被屈重罪)嘅人, 咪拖延左佢地出走計劃
你咁多人申請政治難民審批都要時間, 冇可能俾你長期留咁耐係佢國境, 你滯留都要生活費

世界唔係非黑即白, 叫你睇情況唔係叫你送死, 你考慮完覺得極大風險
你可以走, 但唔係叫所有人都咁做

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

btw 血債票償

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

你比錢手足？

唸緊

真，走去台灣先
而家實會大搜捕

踢保無話唔走得
斷估入境處唔會咁玩野掛
之前都有手足走到

Push.

犯冰兵

大家話留守香港……但每日捉幾個，仲有幾多手足剩
國際線最應該爭取俾被捕手足走，喺支那下嘅香港實一世冇運行，佢哋有案底又移民唔到

咁佢要即刻有證據提堂告你

贏就係因為冷氣軍師 輸就係因為前線唔識be water
結論：冷氣軍師永遠立於不敗之地

駁唔到

你冇睇之前新聞?
有個踢保手足想飛之後俾入境處報警截咗

首先唔好用E道出境

慘

我依家都好耐無返過屋企
睇下佢點再拉

到時坐嗰個又唔係你
你梗係牙擦擦啦

點解咁講？

E道要插身份證

佢地見就到期純粹想搞9人
香港濫告又無後果

BNO撚又贏

我剩係知班狗同啲狗下屬(DOJ)成日拎納稅人啲錢嚟幫佢哋嘅濫告「埋單找數」

咁連登d冷氣軍師叫d細路出去 自己又唔去 算唔算幫班狗meet target?

講緊濫捕濫告同上唔上連登無乜關係
佢要濫捕嘅話，你唔使上連登都隨時會俾人拉嘅

鬼唔知 洗撚你講😂你要顧左右而言他我都冇辦法😢

鬼唔知但又要咁問

行人手都會block

法院旁聽師

旁聽要人！
[至少30名手足上庭！] 6月8號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

記得，我無嘢講。